印度已經禁止口罩出口

大家可以係屋企等死啦！

印度都淆底是咪會冚球剷

全球攬炒

聽住喺日本嘅朋友話
有傳日本都開始考慮同樣措施

行家聽聞歐洲好快都會禁

唔意外，應該比支那人搶到怕

搶撚到痴線，睇撚住佢一個支那人掃左三十幾箱

好彩仲有幾盒口罩頂住

你個兩盒遲早成千銀一盒

屌，希望頂多10日8日啦

仆街印度佬都唔會戴口罩架啦
仲要收收埋埋

我都有，
不過自用啦梗係 無哂就仆街

有邊個唔淆

全城帶口罩，不做中國人。

大家好快d 跟住下自己d 罩出唔出到貨

其實係好事,之前睇netflix 套pandemic 見佢地有d口罩個樣都好伏,首先係綁帶既,唔係我地d鬆緊帶,有d仲要無條鐵線固定。
而且佢地唔留d口罩真係唔得,片入面,佢地連d醫生都唔識口罩,淨係遮口唔遮鼻,仲要有d戴都唔戴,佢地一爆起上黎真係可以做第二個最大病毒輸出國。

但係我個買個d 係美國野🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️大牌子

有口罩有西屌

個日本朋友話
日本啲官僚系系統做嘢有板有眼所以會有啲慢
如果真係實行應該會有十日八日時間

另外好多日本牌子中国製造嘅口罩
都俾中国當局作為戰略物資扣起哂唔可以岀口去日本

所以依家日本廠商起動所有國內産線應付日本國內需求
好多地方都已經開始有限購

命仔緊要 為左幾千冇命仔不了

amazon已經限緊啦